驚人跳槽！《復仇者聯盟》導演喬斯溫登將執導《蝙蝠女》獨立電影

曾經執導過《復仇者聯盟》（The Avengers）、《復仇者聯盟：奧創紀元》（The Avengers: Age of Ultron）同時身為漫威電影宇宙前期重要領導者的喬斯溫登（Joss Whedon）有了新的主導計畫，不過這次他將策劃 DC 旗下的角色「蝙蝠女」！

根據綜藝報的獨家報導，這位才華洋溢的編導將自製、自編、自導《蝙蝠女》獨立電影，目前尚未指出華納兄弟的高層以及 DC 擴充宇宙的傑夫強斯（Geoff Johns）是否會涉入，不過可以確定的是本片將會出現蝙蝠俠世界觀裡的其他角色。

蝙蝠女是 DC 最知名的角色之一，卻從未有屬於自己的獨立電影，她首次出現於 1967 年，真實身份為芭芭拉高登，也就是高登局長的女兒，最近出現在動畫《蝙蝠俠：致命玩笑》（Batman: The Killing Joke）以及《樂高蝙蝠俠電影》。

喬斯的跳槽將會是大英雄電影時代最驚人的新聞之一，他將會帶給 DC 什麼樣的衝擊？蝙蝠女會從哪一部 DC 擴充宇宙登場銜接，喬斯又會涉入整體規劃多深？都將會是之後大家非常好奇的。

真係估你唔到
仲癲過KD轉會勇士

跳槽佢自由身黎，跳咩槽

A1同AOU都唔係好好睇炸喎對佢冇咩信心

麻麻地咋啵呢個導演

除avg外，佢好似幫mcu個架構出謀劃策咗唔少
但老老竇竇avg1、avg2真係麻麻
尤其後者
你話羅素兄弟跳槽就真係驚人啦

想有蝙蝠女好耐

羅素兄弟真心唔錯

又9拍standalone

個post發生乜撚野事
Joss都差

先唔講AVG
MCU成個Phase 2佢都有份

咁avg2拍得差係事實喎

覺得無咩個人風格
打鬥唔算做得好 音樂又無 兩集avg劇情都係一般般
avg3比羅素兄弟執導係明智既決定

淨係講美國隊長呢個角色
比羅素兄弟發揮得好好 好型
但比joss執導既avg aou

係AOU拍得柒姐
依家連AVG1都變埋地底泥

Marvel fanboy

當年睇覺得幾新鮮 始終第一套大集合
但睇第二次已經覺得麻麻地

你唔睇番當時Marvel個CEO幾撚鳩屎？

拍solo就鳩拍，
拍team up 就無鋪排

咁講真Joss都有問題啦
明明套嘢要沈重啲
佢死都要鳩搞gag破壞氣氛

個肥仔真係唔識架喎

agger
Joss set up哂成個宇宙先可以比Russo玩咋

羅素咪又係咁
拍兩套ca故事架構都差唔多

唔係話佢無問題，只係無可能話佢唔識拍戲
我覺得AOU overall係好過AVG1,係感情線19左少少
你可以睇番佢QUIT MCU時間附近果時D訪問
有講舊Antman劇本，有講女反派／女英雄，都有講自己寫AOU既野。